[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論66

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

麻煩大家唔好留telegram留貨
唔好開tg group搞小圈子
唔好做解密黨 伸手黨
睇清楚bfe vfe pfe既分別先好問盒口罩有無用

訂得多既巴絲都唔好炒價 比d屋企人 朋友 同事
多左既比下老人家 唔係廢老果d
祝大家成功搶到口罩 順利落到黎香港

留名

1942 資料睇唔切 過左
香罩有無伏

開到66 一個罩都未買到

齊三寶 係貴左啲

呢隻o唔ok？ 見佢只show BFE，但又99%

有無人係經集運收到罩

YES

冇

自己分散唔同倉啦
理得人fake唔fake你

有冇寫真集介紹

手持口罩有閪屌的日子

【#網購口罩迷思 🦠及消毒用品之相關疑問】
因人手有限，以下常見問題在此詳細說明一次，此後不會逐一回答以下三問題。請見諒。😳

❓ 日本倉已經不再收貨？
▶ 由於日本倉庫空間有限，每日都有大批新貨送到，現時我們與快遞公司協議有部份貨件會先保管於快遞公司，倉庫騰出空位後會再派送，因此亦會出現先後次序不一的情況。日本倉仍然會收貨的，但暫不建議會員於日本網購，日倉已經超出使用上限，為免退貨或過長的等候時間，建議使用Buyandship其他倉庫作轉運。

❓ 搓手液可以運嗎？為何有容量限制？
▶ 70% 或以下酒精含量的消毒搓手啫喱可以由美國轉運回港，但如果所有貨件都是此類產品的話會對空運時間或安全有影響！所以現在至14/2，設有 #每位會員限運1000ml 容量限制，也 #不接受分單，希望各位幫幫忙，購買自用數量不要超出限制，使更多人可以買到需要的物資回港。我們建議最好選購 100ml 以下的細支獨立裝，而 #純酒精或酒精消毒水是絕對不能轉運的
▶ 如果已經下單，我們都會盡量幫忙轉運，毋需特意向我們查詢。
▶ 購買液體產品時請注意相關貨物的包裝及包裝內的保護物料，如出現破損滲漏是不獲賠償的。

❓ 貨件會否經中國？
▶ 我們使用美國空運公司，不能確保他們不經甚麼地方或必經甚麼地方，但能確保的是安全保障，即使途經中國亦相信不會出現網上流傳短片中的貨件盜竊問題，大家毋須擔心。 Buyandship 國際網購轉運（香港） 已經營運了五年多，我們選用的空運公司，以至貨件分流處理都一絲不苟，希望會員能夠繼續相信我們。

Buyandship加油！大家都要加油！感謝體諒！

更多網購口罩常見問題👉

💡新註冊兼完成驗證即時拎走 $20 運費試用！好快你就會知道網購比起本地 shopping 更平更方便😏
➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖
💊 預防流感用品推介：
✨ 海外網購懶人包合集：
😈 Telegram海量折扣：
*美英日韓澳意泰台網購集運自取每磅 HK$22 起
➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖➖
#BuyandshipHK #全民抗疫 #網購口罩

Buyandship 國際網購轉運（香港）

Author
Buyandship 國際網購轉運（香港） 放心 我們都會盡收盡運盡快[/quote]

【Buyandship抗疫碎碎唸】

呢個星期大家都辛苦夠，無論係正在撲物資嘅你哋，定係正在香港、日本、美國、泰國或者韓國處理貨件嘅倉庫同事。

呢個星期嘅貨量同查詢都突然暴升，係每年購物旺季Black Friday嘅幾倍以上，所以我哋未能夠好似Black Friday咁，可以預先安排足夠人手處理各種突如其來嘅問題。

全球物流都面對緊急速上升嘅貨量，特別是日本，連日本郵政都要暫停服務。作為香港人我哋絕對明白香港嘅情況有幾緊急，市面上一罩難求，如果連我哋都停埋，大家會有幾無助？

所以即使面對堆積如山嘅貨、即使運咁輕嘅口罩有機會蝕住做，我哋都唔會話停就停，當你哋用盡方法搜購口罩嘅同時，我哋亦係能力範圍內，盡最大努力尋求一切方法，盡快將大家嘅貨件送返香港。

初步計算，呢個星期大概已經運咗約15,000箱來自世界各地嘅口罩返香港，以平均每箱入面有10盒計算已經有150,000盒；每盒有50個，即大概有750萬個口罩。

當然做得物流就唔好問客買嚟點用，亦都唔關我哋事。但真心希望買得多嘅朋友，可以分俾身邊嘅人又或者有需要幫助嘅人。如果辛辛苦苦運返嚟嘅貨，原來係俾人用黎囤積居奇食人血饅頭，相信我哋一班同事都會好傷心。

各國倉庫同事現時正每日OT處理大家嘅貨件，我哋亦已加派人手兼且派人由香港去日本倉幫手，但數量之龐大並不是一時三刻可以解決，各地物流運輸亦可能出現延誤甚至混亂。但請放心，香港倉庫擁有完善嘅貨件分流系統，所有貨件返到香港之後都會被穩妥處理。再次敬請各位加倍耐心等候，減少不必要嘅催促同提問，經已減輕咗我哋嘅工作量了。

日本倉庫的確已超出負荷，為了紓緩日倉，強烈建議各位於美國購買選購口罩等產品，Buyandship 美國倉庫每日可處理約8,000件貨件，幾乎係日本倉嘅3倍。

感謝各位對我哋嘅支持及體諒，我哋會繼續同大家齊上齊落，亦請大家好好愛錫我哋嘅CS同事，將怒氣對準令到全香港人為咗一個口罩而奔波勞碌嘅元兇。

有冇人話到比我知張單仲安唔安全

佢係話未申報貨件唔會再send email 直接送去香港再搞

呢隻野有冇伏
上網搵唔到資料

今日好多1313

第二張單只敢買一盒

想問大家買緊美國牌子例如halyard幾錢？

想問 1313 係咪1盒4盒

1609 都齊三寶?

今日好多放題都搶到

今日咁多放題希望大家都買到

想知有冇人識呢個牌子
驚佢呢d都係鳩寫上去
啲又英文又日文個啲都好似伏伏地

唔同款式ok ga

1609廢野黎都唔知點解咁多人買

多謝Ching

1609x2 今日收工

ai miss

又MISS 1609

有冇人係CUFFANDHOSE訂左好似好流咁

如果見到係收左貨就唔洗驚啦 未收個啲我都打定輸數

慢咗1609 行開咗

ご迷惑をおかけしています！

お客様のリクエストの処理中にエラーが発生しました。できるだけ早くこの問題を解決いたします。

注文手続きの途中でこのエラーが表示された場合は、注文は確定されていませんので、ご注意ください。

ご不便をおかけして申し訳ございません。

成日都咁樣

有冇buy up 爆倉彈單？🙏

大家係咪仲用緊bns? 仲有四五盒未送到

明知個倉爆仲話要用量取勝
唔好咁癲啦
啲單轉到集運嘅就轉
轉唔到咪耐心啲等囉
BNS都話頂唔順叫你地轉美國買，仲要加重佢地負擔
同班醫護話頂唔順，港共仲放蝗蟲入關有乜分別??

邊個出價高咪賣俾佢

又禁到3 盒medicom

lm

例如？

點解會搶到連車尾燈都見唔到

取消返 應該ok

1609買唔到，今日暫時得一盒BMC 小童

屌 唔記得轉3盒 買得1盒 有冇同路人

1609見到車尾燈

小童好難搶

請問宜隻得唔得？

我都係要唔要好

我都想俾十粒膠自己

我

member]

no,未申報嘅貨件先將不會再發送未申報通知
以前係未申報,等你申報先運
所以一樣入倉

屌終於搶到成人
幫你地睇多陣+幫外家買多幾盒就唔玩了

可以取消

hold

1609係俾錢到刷左過百次終於成功

miss左

我用兩個ac 🙂

1313

兒登仔係人話好就搶架啦

買3盒會CUT 咩

搶唔到

美森好早訂嘅medicom俾人cancel曬

買到3盒就算啦 每款3盒其實都唔少野啦

BNS 點解

請問有無巴打知? 感謝

咩叫3寶

想問jpy同hkd結算除咗匯率之外有咩唔同？之前有巴打話用jpy結算 但啱啱買嗰陣唔小心用咗hkd改唔到
用hkd嘅話使唔使收外幣交易手續費？

夠

屌佢 買到就留返買唔到既人買啦

有prime就由佢啦 咁辛苦先有

有冇巴打睇得明依段嘢
佢嘅意思係咪叫我地cut單

Yes

掂

夠啦

1609無限復活

D人買到當遊戲咁玩
買到＝ 贏

1609成功！

唔洗，但有d銀行會收境外結算交易費

成功買到1609 但唔小心用左HKD check out

我星期一訂完全無消息

舊果批巴絲睇黎已經上曬岸了

點解搵唔倒1609

今日487*3+1609*1=250個罩。
短期應該夠掛。。。
睇下張單發覺骨仲貴過罩

差得嗰幾蚊 由佢啦
再唔係可以改番

Google translate: "Due to unusual world events, raw materials are not delivered. The store is aware of the problem of errors, so the store would like to notify all customers and apologize for not being able to deliver products with the order status in progress or the shop has not yet been ready to ship to customers. All customers can click to cancel during the system. Thank you so much. We apologize for the inconvenience.”

咁我想問用jpy結算有咩好處

唔夠炒家玩

如台灣口罩係CNS14775 14776 14755 15980用唔用得？
係冇14774

goal 唔洗骨

[

MISS左

抄家全家中肺炎死

no need

3

1609喺個網叫咩名

同問 點改

睇第一頁唔該

[member][/memb
大貨返
er]

Change payment method

匯率跟返visa/master，呢家個hkd價係商戶比你既匯率，即係動態貨幣轉換Dynamic currency conversion，有d商戶個價好撚西

我都係

真係覺得BNS今次處理手法好有問題
明知自己都爆倉
又係咁宣傳叫人用BNS
我都有幾件貨同你一樣拒收左
等幾耐又唔知
我有FD今日到貨都比BNS收左啦
早過佢買反而比BNS拒收

有能力搶到多
就成本價賣比有需要嗰啲人
唔好比炒狗搶到

計埋運費成百幾蚊盒CLS

揀黎收?

我係order揾唔到hkd轉jpy 求教

因為真係會上癮

好撚酸

佢改左你份件幾號先派?
因為我之前兩份件都係最多hold兩日就收貨
今次hold咁耐我驚唔夠罩用
仲要偏偏hold左最多貨個張單

幾大都買
買返幾十盒上FB炒轉過手一盒賺幾舊

係 買左留比其他人買

算啦 會收已經好好
依家好驚俾人拒收搞到退貨

1609 比唔切錢冇左

…

屌你老母咩 買黎炒 望你中肺炎

連登仔女唔好做炒家

我用jp post就有得睇埋日期
之前兩單佢都係hold左兩日就派

屌你老母

任何一間急極都二月中啦

想問下買骨既話洗唔洗都係amazon jp 係seller 先得？

1609 X 3 get

貴10蚊姐

打算開第三個🤣

[member]buyippee如何,我直接用佢辦公室地址加自已名
我張信用卡好似有discount[/mebmer]

轉晒啦

只想等1313

13/2 too

一撚早姐係幾早?

仲有貨買多咗2盒 cancel咗原本嗰盒

屋企3條友要返工買餸, 得番一盒50個

中埋肺炎先好死

想問下兩個日森AC用同一個地址+同一張卡有無問題?

弱智既去排隊

人地一早講到明
又要平又要嘈
都唔知咩心態

真係好多炒狗搵食 祝你地搶到都用唔到

㩒得快得濟，唔小心㩒左1件唔夠free ship
我又再㩒多件諗住會夾埋2件
點知分別收左運費
有無得combine返個order
訂完知衰先開返prime

佢淨係俾我改信用卡咋喎

唔準炒！！！只自用

cancel左跟住冇晒

樂一番好貴

各位 搶得多真係唔緊要
但希望你地到時希多咗貨可以幫助下其他有需要既人

見到啲阿婆同用bra做口罩啲相真係好心酸

你撳confirm就得了

bot炒狗死全家

想幫朋友買

人哋攞嚟炒

Delivered 但集運半日都無update?
用樂天集運

屌你炒口罩因住生仔冇屎忽
冇銀掟口

岩呀 咪撚做囤貨炒家撚

㩒左三盒1609女先知得14cm闊
驚女仔用都嫌太細

可唔可以睇清楚個出post時間?
and 早3 4 日我都仲見佢地宣傳緊

當遊戲玩 買多左 就炒 ＝ 上癮 搶到係我本事
炒樓 ＝ 地主死全家

okok

係囉 我大前日見到先用佢

4800 yen
3kg

係 但一定要即場拆包裝！

點解你要咁做

取消prime試用

有冇人知咩事
之後買左仲有個預定日期
我一轉左地址就變左咁
已經兩日了

去佢官網

佢講到明話炒 正一冚家剷 全家肺炎死啦

我都係 唔轉反已聽日到

想問下開PRIME 要唔要$?

屌佢老母全家中肺炎死

好似一個月FREE

屌你老母全家肺炎死

我本來係1/2-6/2

死神
#104481
核蛇
#218166

祝呢兩件垃圾全家中武漢肺炎
不過死唔去
一世肺纖維化

BNS 洗唔洗影身份證？

比人圍插緊
利申: 我用BNS 用左好耐
唔係今次口罩先用
佢地客服一向回應好快 好好服務 又平

自己決定用邊間集運 一陣講得多又一窩蜂

yes

9盒
450個

祝bot狗炒狗全家中肺炎

user name

我拒收

眼紅勿入2.0

其實大家都唔洗搶
除左放題
肯定唔會搶到

我好肯定有bot

仲以為自己好醒，呢d廢物洗撚同佢保密咩
有條廢鳩「蛇核」話自己寫bot搶口罩黎炒喎！

炒你老母

506

人地禮拜一都已經話要等多額外1-3日
依家批貨好多都係因為新年/香港第一單確診搞到啲人開始搶
等多幾日啦 大佬唔好話bns 所有都爆呀

轉中/英唔會轉個字眼咩

買咗咁耐都冇一個係手

有冇人知1313 係唔係過左放題時間

我好似係27買

push

之後點取消

幫手推

千其唔好放係到
不過得你先識寫咩傻鳩

問佢都唔應機
靠佢救命架

炒炒埋埋都唔夠佢全家醫肺炎

買咗9盒
收手了
各位加油

前幾日比人CUT左啦我

小那媽今朝買宜家話冇貨要我取消

得 有pm2.5就得

屌你老味唔怪得成日秒無

唔係amazon官方賣喎

9

轉中/英易搵好
購物左車左邊你的PRIME
入到去拉落去三個灰字,中間果個
你轉左字應該會明

有冇人知 Promask 係咪work?
中環印尼鋪賣緊 $130 兩盒

same

rubbish...

大家未搶到嘅加油

其實唔一定有bot 或者有大貨先搶到

見到價錢平試下

得
我就係咁買

以後#1放低佢個名喺度就得啦

呢隻唔得架wo

我都拒收，同一命運

1609限左每個ac 3盒 唔洗再搏

如果我9盒50個裝你估幾錢

機械人用微秒計，人手快得個機械人？

唔止一隻啦

嬲得濟打錯左名，叫「核蛇」先啱

一層

嗯...
咁下次我識醒目咖啦
見到有人rescheduled到2月13號都鄧佢慘
大家係到繼續用BNS既 祝你好運

樂一番收4千幾yen

大小童各三

咁多人搶 越黎越難搶

同問

樂郵呢

炒狗

應該只可以擋口水

其實搞咗咁耐，有冇人係收到架？？

請問code?

神回

唔知但起碼我仲可以用手機搶到超立 同 580 1313 1055 1069⋯⋯

Thanks

有冇人因為buyandship唔收而搞到退款

大把苦主

講到自己寫bot好勁咁 得你識寫?
用都唔用係呢啲度啦 定要全世界一齊寫?

咁大獲

你不如去佢page問啦

Me

眼紅勿入重現

我都係bns，日森貨，用日本郵政reschedule 到13/2

無得搞

是鳩旦啦
我本身有張i汰都由得佢了
用hsbc gold算

見過有medicom

都話咗你快路過啲機械人

買咩牌子幾多件?

我就唔明啦
係要網購夠3000先得定普通消費夠3000就得？

係
所以未出貨果D已經轉左leyifan
我唔係想講價錢呢個問題

有冇人知咩料

美森比人cut 單

食飯卡

咁咪冇得收口罩

集運有冇人用轉送japan 貴？thx

唔俾出口？

想知amazon 係咪個status轉shipped先會扣數

心理有D唔平衡
早過FD買
BNS好彩收左佢果份
我果D就無曬消息
不過BNS真係平靚正
以後網購都推薦用佢

有冇3寶 搵唔到

咩牌子幾多件?

係

無錯
依家係想快啲到手嗎

推

雙重損失喎

唔該巴打...搶到兩盒!!!幾家人都就冇貨

網購3000

早兩日喺美馬買左三盒medicom mask
最後都係比人cut左單

Total 3 個

前後兩張都cut左

咁又係呀，最衰佢無得簡dhl fedx 個d, 我真係驚拖到日本都唔比出口就仆街喇

依隻好似得, 你去番IRIS官網睇

1609
size: 12.5 x 8
即係細路用??

amazon將四個order pack曬一齊送今次大獲啦

我都係幫我公司D媽媽買定先, 小朋友用香港其實難買

Why ?

Hold credit 啫
退就一定有得退
但問題係唔知幾時先退返俾你

唔該曬你好彩都係$300左右，其實我本身都預左要5舊水

咪好大舊囉

開新post喇

我小量 3個order 夾埋入齊
集運照收

bns 2.5kg
先100頭